(超大波)「客戶都很體貼」 25歲人妻當全裸家政婦賺奶粉錢

誠徵裸女當家事服務員！英國利物浦一名已婚、育有一女的媽媽妮可絲（Emily Nikols）為賺女兒奶粉錢，貼補家用，當起全裸家事員，服務崇尚裸體的客戶，每小時可賺45英鎊（約新台幣2200元）。
據《每日郵報》報導，25歲的妮可絲為了賺取奶粉錢，在「裸體清潔員」（Naturist Cleaners）公司服務，對於外界異樣眼光，妮可絲堅持她的客戶都非常「體貼」、「好相處」，讓她在工作感到十分自在。

妮可絲表示，裸體打掃沒什麼大不了，唯一讓她比較擔心的是老公想法，「原先他擔心我的安全，但他相信我會為自己的安全負責，何況我也不是性玩物，不是要去賣肉！身材不好絕對不是問題。」

報導指出，該公司在全英國雇用80名男女裸體家事員，最低每小時向顧客酌收45英鎊（約新台幣2200元），且與顧客約定不得騷擾家事員，也不能做出任何性暗示。家事員因全裸打掃，也不能做太粗重的工作，或使用太刺激的清潔劑。

國外網友感到訝異，「我不相信裸體幫人打掃，不會讓人想歪」、「某些詭異的人出現在詭異的世界」，也有人表示妮可絲沒做錯任何事，「有需求就供給，何況她也是踏實的在賺錢，祝福她。」

波？

有裸男

一睇就知係肥婆